我有被迫害妄想症

成日妄想自己好有錢

幻想將錢點妥善運用

點樣做世人的救世主

但一照鏡發現自己什麼都不是。。。

有無得醫？

有冇拎四大天王公屋白咭老綜殘津？

就係每次攞完都幻想自己好曡水。一用晒就好空虛

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

單人公屋等幾耐？

同屋企人住

單身應該排10年8年